%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% Copyright 2023 Louis Paternault --- http://ababsurdo.fr
%
% Publié sous licence Creative Commons Attribution-ShareAlike 4.0 International (CC BY-SA 4.0)
% http://creativecommons.org/licenses/by-sa/4.0/deed.fr
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

% Compiler avec lualatex:
%$ lualatex $basename

\documentclass[17pt, aspectratio=43]{beamer}

\usepackage{2223-pablo}
\usepackage{2223-pablo-beamer}
\usepackage{2223-pablo-paternault}
\usepackage{2223-pablo-math}

\title{DS 4 --- Révisions}

\begin{document}

\begin{frame}
On donne : \(f(x)=2x^3+9x^2-60x+10\)
  \begin{enumerate}
  \item\emph{Cours :} Rappelez les dérivées des quatre fonctions usuelles connues.
  \item Calculer \(f'(x)\).
  \item Montrer que \(f'(x)=6(x-2)(x+5)\).
  \item Dresser le tableau de signes de \(f'\), puis le tableau de variations de \(f\).
  \item En déduire les extremums de \(f\) sur l'intervalle \intervallef{-8;5}.
  \end{enumerate}
\end{frame}

\end{document}
